---
title: Libretro vice\_xvic
---





## ![](/migration-images/emulateurs/ordinosaures/vic-20/gerald-g-parchment-background-or-border-5.svg) Licence

Ce core est sous licence [**GPLv2**](https://github.com/libretro/vice-libretro/blob/master/COPYING).

## ![](/migration-images/emulateurs/ordinosaures/vic-20/compatibility.png) Compatibilité

| RPI0/RPI1 | RPI2 | RPI3 | RPI4 | RPI-400 | ODROID XU4 | ODROID GO | PC x86 | PC X86\_64 |
| :---: | :---: | :---: | :---: | :---: | :---: | :---: | :---: | :---: |
| ✅ | ✅ | ✅ | ✅ | ✅ | ✅ | ✅ | ✅ | ✅ |

## ![](/migration-images/emulateurs/ordinosaures/vic-20/cogwheel-145804_640.png) Fonctionnalités



## ![](/migration-images/emulateurs/ordinosaures/vic-20/tqfp32.svg) BIOS


>**Aucun bios n'est requis.**
{.is-success}

## ![](/migration-images/emulateurs/ordinosaures/vic-20/rom-30098_640.png) Roms

### **Extensions supportées**

Les roms doivent avoir les extensions suivantes :

* .20
* .40
* .60
* .70
* .a0
* .b0
* .bin
* .crt
* .m3u
* .prg
* .p00
* .rom

### **Emplacement**

Placez les roms comme ceci : 

┣ 📁recalbox  
┃ ┣ 📁share  
┃ ┃ ┣ 📁roms  
┃ ┃ ┃ ┣ 📁vic20  
┃ ┃ ┃ ┃ ┣ 🗒**fichier.bin**  

## ![](/migration-images/emulateurs/ordinosaures/vic-20/hammer-28636_640.png) Configuration avancée de l'émulateur



## ![](/migration-images/emulateurs/ordinosaures/vic-20/kisspng-web-development-world-wide-web-computer-icons-webs-world-wide-web-icon-png-5ab05c24477216.4540070115215073642927.png) Liens externes

* **Github utilisé** : [https://github.com/libretro/vice-libretro/](https://github.com/libretro/vice-libretro/)
* **Doc Libretro** : [https://docs.libretro.com/library/vice/](https://docs.libretro.com/library/vice/)

